各位手足我當選班長

襯住轉堂偷偷地用手機上黎同大家報喜☺️☺️😁

恭喜曬

咁撚威

👍 ching ho ball 我都做咗班會副主席啦

y 唔做主席🤔❓

樓主35碎人仲上嚟扮小學雞

lady first呀 覺得自己好man 😎

媾死女🤤🤤

班主任都話我個人比較成熟 思想似3x 歲😛😛

做左行長同負責每堂擦黑板咋

佢咁講姐係想溝你

佢有小小似謝安琪

弓 喜

我第日一返學就屌到師姐了 樓主加油💪

等我即刻報串 睇下你仲有冇得做

番左香港未

叻仔

弓喜手足！小妹做左風幾，已經有幾個高年級男同學話想溝我

Ching 好波

可以威逼女同學性交，如果唔係及話就責佢哋名

我今年升中二未夠稱

👍🤝

😫我做行長咋